無撚再認罪，認罪死全家！！！

我依家好撚嬲啊！！！屌你老母！！！

手足